警方記者會請記者們代問無委任證問題

1.究竟邊條警例容許冇委任證執法?

2.警方係咪即鼓勵人冒警?

3.冇出示委任證我地係咪可以唔當佢係警察, 唔洗出示身份證比佢睇? 私穩上我冇理由隨便比身分證比普通陌生人睇,

4.如果冇委任證都可以塔個市民走, 如果果個人係黑社會冒警就會構市民好大既人身安全問題.

5.如果話認套制服就係警察, 人來警察制服好多好難認, 二來淘寶隨時都淘到返黎, 市民點認.

以後冇出示委任證我地只係當佢冒警. 當係如果有階生人人郁我會還拖.

如果迫到班撚樣要配帶返委任證班撚樣一定會投鼠忌器唔敢咁撚癲